馬會：周三起，暫時關閉所有場外投注處，直至另行通知。

馬會表示，因應新型冠狀病毒疫情的最新發展，經詳細考慮有關情況後，決定由周三起，暫時關閉所有場外投注處，直至另行通知。
馬會指，顧客可於周一及二前往場外投注處開設或重啟投注戶口、進行投注戶口存款、兌換現金券或中獎彩票、辦理轉帳設定及進行其他顧客服務。於場外投注處暫時關閉期間，顧客可繼續使用電話投注熱線及馬會的流動應用程式等投注，並可透過應用程式利用轉數快、繳費靈及網上銀行的銀行繳付賬單服務等來存款

馬會所有場外投注處周三起暫時關閉

廢老末日

世界未日

好似中小學咁同病毒傾掂數星期一二唔會黎

中左六合彩點算

打1817登記，我試過

入黎為左睇呢張

二三獎都得

但馬照跑？

其實有咩關係？
巴士
地鐵

六合彩仲開唔開先？

唔開投注站點保到頭獎800萬底

大家想投胎睇黎又要等下

廢老好興蘸口水捻票